日本或會停辦奧運 5月底將會有決定

東京奧運昨日步入150日倒數，希臘奧組委今日公布聖火採集詳情，惟新型冠狀病毒肺炎疫情困擾下，賽事能否如期上演仍是未知數。國際奧委會成員Richard Pound透露，最快會於5月底決定賽事能否於7月展開。

多項東京奧運資格賽受疫情影響延期或取消，義工培訓亦延遲展開，但賽會多次強調7月24日展開的奧運，100%不會延遲。國際奧委會資深成員Richard Pound接受美聯社訪問，透露會方將在5月底決定東京奧運的最終命運：「要在兩個月後，才能有決定，但很好準備工夫都在進行中。這是一個很大的決定（取消與否），需要很多可靠事實去支持，但現時收到的建議，取消或延期都不在考慮之列。」
正競逐倫敦市長的保守黨候選人貝利（Shaun Bailey），上周三表示倫敦可取代東京承辦今屆奧運，惟Richard Pound表示：「很難移師其他地方，當中牽涉太多設施，難在短期內完成建成。」

儘管東奧前景未明，但聖火採集勢在必行。希臘奧組委今日公布詳情，聖火會於下月12日在奧運發源地希臘點燃，經8天傳遞後移師日本，在下月26日開始在日本國內傳遞。

推

輸幾千億

日本今次賠了夫人又折兵
為面子死頂，結果自己控制唔到，又封鎖消息又盛，學晒偉大的中国一樣

前日先講完唔會停

取消奧運，全球仇蚑情緒大爆發

唔駛同遊客迫山手線
相信好多人會好高興

到5月日本人都死撚晒啦

支麻人乜仇都報晒

中國又然~

比支那害撚死

前有春運，後有奧運。
武肺「踩點」完美。
2月未過，2020年的風雲「人物」已經誕生。

輸少少就叫曬咁樣
我地遲下輸成萬都淡定過日本

就算頂唔頂咁樣爆發遲早都死㗎啦

如果佢哋夠透明，學台灣咁當機立斷，一定唔會搞到咁柒

台灣冇咁多強國人咪冇咁大鑊

要傳聖火而家好開始傳...
一陣去到邊唔係封左關就係去隔離14日

玩抖音，用華為既代價

今次日本政府完美示範咩叫官僚主義

國際要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

「on9」

一個以工作為先既國家，佢地未敢學人停市停工，除左地震，佢地唔會諗到有一日要面對呢樣野，佢地太有自信所以奶蕉